HKHRDA passes senate

Push!

Nice!!